# Протокол связи с умной одеждой ThreadIO
## Краткое описание
ThreadIO позволяет эффективно обмениваться данными с умной одеждой
# Основными особенннстями является
1. Передача данных транзакциями
2. Сравнение настроек через чек-суммы (???)
3. Наличие экстренной передачи данных за счёт зашифрованых Panic-фреймов (???)
4. 
## Стркутура данных
### Transaction start frame
Transaction start frame прередаётся для начала транзакции между
### Meeting frame
Meeting frame передаётся при подключении к новому устройству. Для его получения нужно   
1. Модель устройтсва
2. Серийный номер
3. Описание
4. Частота обновлния
5. офылдводфыловфлывошцвоылфвоцшвоыфдлоывдофцшвофлыовфлыовфоодофдыловдлфыовлофщшоцшщвоыфловцшовфцо 